得單程機票去河內會唔會上唔到機

來緊諗住去越南河內玩
因為都有幾多時間下
諗住試下去程飛機去河內 回程陸路經友誼關、廣西返香港

但聽講有啲地方無回程機票既話香港地勤會唔比上機
有無人知去越南需唔需要

本身都有諗過陸路去越南然後搭飛機返，但就要去領事館搞簽證同無得落地簽會貴啲...

大家有無試過咁玩或類似經驗？

你答到地勤陸路點走應該無問題 好似係